[逆向思維] 生番對外人

集思廣益, 知已知彼

處境題，如果有人踩你地頭你會...
- 請外人
- 守或堵塞交通
- 遊車河
- 引君入甕
- ...

以下開放